識唔識人林先生同鄭小姐結婚？擺酒咪好尷尬？

林鄭聯婚
諗起都覺得尷尬

唔撚擺中式酒咪得

人情只封$777

而家仲有邊個會用xx聯婚咁老土?

葉劉仲尷尬啦